# Istruzioni



## Indirizzo
Ha-Nasi ha-Rishon St 54, Rehovot, israel
https://maps.app.goo.gl/h2xVPpKdcyB57oGE9

Procedura
1. macchinette automatiche per avere il bigliettino blu
2. con il biglietto blu ti fanno entrare alla dogana
3. passata la dogana ci sono i bagagli da ritirare
4. Uscita dalle valigie
5. Sulla sinistra ci sta il posto dei tamponi
6. sulla destra ci sono le varie scrivanie, e conta andare al primo libero, non ci sta la coda


